# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Trakt.tv List Manager
# Addon id: plugin.video.trakt_list_manager
# Addon Provider: Tristan Fischer (sphere@dersphere.de)
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "[B]Add new Custom List[/B]"
msgstr "[B]새 목록 추가[/B]"

msgctxt "#30001"
msgid "[B]Add new Movie[/B]"
msgstr "[B]새 영화 추가[/B]"

msgctxt "#30002"
msgid "Show Watchlist"
msgstr "워치리스트 보기"

msgctxt "#30003"
msgid "Show Custom Lists"
msgstr "사용자 목록 보기"

msgctxt "#30100"
msgid "Add-on Settings"
msgstr "추가기능 설정"

msgctxt "#30101"
msgid "Delete List"
msgstr "목록 삭제"

msgctxt "#30102"
msgid "Delete Movie"
msgstr "영화 삭제"

msgctxt "#30103"
msgid "Show Movie Info"
msgstr "영화 정보 보기"

msgctxt "#30110"
msgid "Please enter Movie title"
msgstr "영화 제목을 입력하세요"

msgctxt "#30111"
msgid "Please select the correct Movie"
msgstr "정확한 영화를 선택하세요"

msgctxt "#30112"
msgid "Please select the List"
msgstr "목록을 선택하세요"

msgctxt "#30113"
msgid "Delete Movie"
msgstr "영화 삭제"

msgctxt "#30114"
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "정말 삭제하겠습니까?"

msgctxt "#30115"
msgid "Delete List"
msgstr "목록 삭제"

msgctxt "#30116"
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "정말 삭제하겠습니까?"

msgctxt "#30117"
msgid "My Watchlist"
msgstr "내 워치리스트"

msgctxt "#30120"
msgid "Connection error"
msgstr "연결 오류"

msgctxt "#30121"
msgid "Wrong User-Credentials"
msgstr "올바르지 않은 사용자 인증"

msgctxt "#30122"
msgid "Do you want to change them now?"
msgstr "지금 변경하겠습니까?"

msgctxt "#30130"
msgid "No Movie found"
msgstr "영화 찾을수 없음"

msgctxt "#30131"
msgid "Success"
msgstr "성공"

msgctxt "#30140"
msgid "Please use context menu"
msgstr "컨텍스트 메뉴를 사용하세요"

msgctxt "#30141"
msgid "You need to open the context-menu"
msgstr "컨텍스트 메뉴를 여세요"

msgctxt "#30142"
msgid "to choose the action you want"
msgstr "원하는 동작을 선택하려면"

msgctxt "#30300"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

msgctxt "#30301"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgctxt "#30302"
msgid "Default List"
msgstr "기본 목록"

msgctxt "#30303"
msgid "Use HTTPS"
msgstr "HTTPS 사용"

msgctxt "#30310"
msgid "Default Privacy for new Lists"
msgstr "새 목록의 기본 개인정보보호 설정"

msgctxt "#30311"
msgid "Private"
msgstr "비공개"

msgctxt "#30312"
msgid "Friends"
msgstr "친구"

msgctxt "#30313"
msgid "Public"
msgstr "공개"
